# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-backup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-27 08:18-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-17 23:41+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-backup/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "%s (%s available)"
msgstr "%s (%s 사용 가능)"

msgid "All file types known to PhotoRec will attempted to be recovered."
msgstr "PhotoRec에 알려진 모든 파일 형식을 복구합니다."

msgid "BMP bitmap image"
msgstr "BMP bitmap image"

msgid "Backup"
msgstr "백업"

msgid ""
"Backup the operating system drive to a data drive for emergency restoration."
msgstr "운영체제 드라이브를 응급 복구 데이터 드라이브로 백업합니다."

msgid "Clonezilla"
msgstr "Clonezilla"

msgid "Configures grub bootloader to allow booting from Parted Magic ISO."
msgstr "Parted Magic ISO로 부팅 할 수 있도록 GRUB 부트로더를 구성합니다."

msgid "Contax picture, Panasonic/Leica RAW"
msgstr "Contax picture, Panasonic/Leica RAW"

msgid ""
"Copies Parted Magic ISO file from shared folder selected above to /boot/"
msgstr "선택된 공유 폴더의 Parted Magic ISO 파일을 /boot/ 에 복사합니다."

msgid "Default username: <b>user</b> and password: <b>live</b>"
msgstr "기본 사용자 이름: <b>user</b> 비밀번호: <b>live</b>"

msgid "Destination"
msgstr "대상"

msgid "Done..."
msgstr "완료..."

msgid ""
"Downloads Clonezilla ISO and configures grub bootloader to allow booting "
"from ISO."
msgstr "Clonezilla ISO를 내려받고, 내려받은 ISO로 부팅 할 수 있도록 GRUB 부트로더를 구성합니다."

msgid ""
"Downloads GParted Live ISO and configures grub bootloader to allow booting "
"from ISO."
msgstr "GParted Live ISO를 내려받고, 내려받은 ISO로 부팅 할 수 있도록 GRUB 부트로더를 구성합니다."

msgid ""
"Downloads SystemRescuecd ISO and configures grub bootloader to allow booting"
" from ISO."
msgstr "SystemRescuecd ISO를 내려받고, 내려받은 ISO로 부팅 할 수 있도록 GRUB 부트로더를 구성합니다."

msgid "Drive with missing or lost files."
msgstr "누락 또는 손실된 파일들이 위치하는 드라이브."

msgid "Drive with missing or lost files. Must be ext3 or ext4 and unmounted."
msgstr "누락 또는 손실된 파일들이 위치하는 드라이브. 해당 드라이브는 ext3 또는 ext4 파일 시스템이어야 하고, 마운트를 해제하여야 합니다."

msgid "Everything"
msgstr "모든 형식"

msgid "Extundelete"
msgstr "Extundelete"

msgid "Files will be recovered only from the free space."
msgstr "파일들은 여유 공간에서만 복구됩니다."

msgid "For more information, see Extundelete page"
msgstr "자세한 내용은 Extundelete 페이지를 참조하십시오"

msgid "For more information, see PhotoRec wiki"
msgstr "자세한 내용은 PhotoRec 위키를 참조하십시오"

msgid "Freespace"
msgstr "여유 공간"

msgid "GParted Live"
msgstr "GParted Live"

msgid "IP Address will be set by DHCP."
msgstr "IP 주소는 DHCP에 의해 설정됩니다."

msgid ""
"IP Address will be set by DHCP.  Using static DHCP is recommended for "
"headless servers."
msgstr "IP 주소는 DHCP에 의해 설정됩니다. Headless Server*에는 정적 DHCP를 권장합니다. *Headless Server: 단말기/콘솔/제어 장치(모니터, 키보드, 마우스)가 없는 서버."

msgid "ISO uses approximately 139 Mb in /boot directory on OS drive."
msgstr "ISO는 운영체제 드라이브의 /boot 디렉터리를 약 139 MB 사용합니다."

msgid "ISO uses approximately 219 Mb in /boot directory on OS drive."
msgstr "ISO는 운영체제 드라이브의 /boot 디렉터리를 약 219 MB 사용합니다."

msgid "ISO uses approximately 381 Mb in /boot directory on OS drive."
msgstr "ISO는 운영체제 드라이브의 /boot 디렉터리를 약 381 MB 사용합니다."

msgid "Install"
msgstr "설치"

msgid "Install Clonezilla"
msgstr "Clonezilla 설치"

msgid "Install GParted Live"
msgstr "GParted Live 설치"

msgid "Install Parted Magic"
msgstr "Parted Magic 설치"

msgid "Install SystemRescueCD"
msgstr "SystemRescueCD 설치"

msgid "MP3 audio (MPEG ADTS, layer III, v1)"
msgstr "MP3 audio (MPEG ADTS, layer III, v1)"

msgid "Matroska video file"
msgstr "Matroska video file"

msgid "Microsoft Office Document (doc/xls/ppt/vsd/...), 3ds Max, MetaStock"
msgstr "Microsoft Office Document (doc/xls/ppt/vsd/...), 3ds Max, MetaStock"

msgid "Moving Picture Experts Group video"
msgstr "Moving Picture Experts Group video"

msgid "Not recommended for headless servers.  SSH is not enabled by default."
msgstr "Headless Server*는 추천하지 않습니다. SSH는 기본적으로 비활성화 됩니다. *Headless Server: 단말기/콘솔/제어 장치(모니터, 키보드, 마우스)가 없는 서버."

msgid "OMV"
msgstr "OMV"

msgid "Other text files: txt,html,asp,bat,C,jsp,perl,php,py/emlx... scripts"
msgstr "Other text files: txt,html,asp,bat,C,jsp,perl,php,py/emlx... scripts"

msgid "Parted Magic"
msgstr "Parted Magic"

msgid ""
"Parted Magic ISO file named partedmagic.iso should be located in this shared"
" folder."
msgstr "Parted Magic ISO가 파일이름 '<b>partedmagic.iso</b>'로 이 공유 폴더에 위치해야 합니다. *역주: Parted Magic은 유료이기에 자동 내려받기를 지원하지 않습니다."

msgid "Path"
msgstr "경로"

msgid "PhotoRec"
msgstr "PhotoRec"

msgid "Portable Document Format, Adobe Illustrator"
msgstr "Portable Document Format, Adobe Illustrator"

msgid "Portable/JPEG/Multiple-Image Network Graphics"
msgstr "Portable/JPEG/Multiple-Image Network Graphics"

msgid "Reboot to Clonezilla"
msgstr "Clonezilla로 재시작"

msgid "Reboot to GParted Live"
msgstr "GParted Live로 재시작"

msgid "Reboot to OpenMediaVault"
msgstr "OpenMediaVault로 재시작"

msgid "Reboot to Parted Magic"
msgstr "Parted Magic으로 재시작"

msgid "Reboot to SystemRescueCD"
msgstr "SystemRescueCD로 재시작"

msgid "Recover using Extundelete"
msgstr "Extundelete로 복원"

msgid "Recover using Photorec"
msgstr "PhotoRec으로 복원"

msgid "Recover with output"
msgstr "복원 - 과정 출력"

msgid ""
"SSH server is enabled by default.  Login with username: <b>root</b> and "
"password: <b>openmediavault</b>"
msgstr "SSH 서버는 기본적으로 활성화됩니다. 로그인 사용자 이름: <b>root</b> 비밀번호: <b>openmediavault</b>"

msgid ""
"SSH server is enabled by default.  Login with username: <b>root</b> and "
"password: <b>partedmagic</b>"
msgstr "SSH 서버는 기본적으로 활성화됩니다. 로그인 사용자 이름: <b>root</b> 비밀번호: <b>partedmagic</b>"

msgid ""
"SSH server is enabled by default.  Login with username: <b>user</b> and "
"password: <b>live</b>"
msgstr "SSH 서버는 기본적으로 활성화됩니다. 로그인 사용자 이름: <b>user</b> 비밀번호: <b>live</b>"

msgid "Select a drive ..."
msgstr "드라이브 선택 ..."

msgid "Select a volume ..."
msgstr "볼륨 선택 ..."

msgid "Sets grub bootloader to boot from Clonezilla ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "다음번 부팅시 <b>한번만</b> Clonezilla ISO로 부팅하도록 GRUB 부트로더를 설정합니다."

msgid "Sets grub bootloader to boot from GParted Live ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "다음번 부팅시 <b>한번만</b> GParted Live ISO로 부팅하도록 GRUB 부트로더를 설정합니다."

msgid "Sets grub bootloader to boot from Parted Magic ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "다음번 부팅시 <b>한번만</b> Parted Magic ISO로 부팅하도록 GRUB 부트로더를 설정합니다."

msgid "Sets grub bootloader to boot from SystemRescueCD ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "다음번 부팅시 <b>한번만</b> SystemRescueCD ISO로 부팅하도록 GRUB 부트로더를 설정합니다."

msgid "Sets grub bootloader to boot normally from OpenMediaVault."
msgstr "기본 OpenMedaiVault로 부팅하도록 GRUB 부트로더를 설정합니다."

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Shared Folder"
msgstr "공유 폴더"

msgid "Shared folder where recovered files will be placed."
msgstr "복구 파일들이 위치할 공유 폴더."

msgid "Silent Recover"
msgstr "복원 - 조용히"

msgid "Source"
msgstr "원본"

msgid "System Backup"
msgstr "시스템 백업"

msgid "SystemRescueCD"
msgstr "SystemRescueCD"

msgid "Tag Image File Format and some raw file formats (pef/nef/dcr/sr2/cr2)"
msgstr "Tag Image File Format and some raw file formats (pef/nef/dcr/sr2/cr2)"

msgid "Text files with header: rtf,xml,xhtml,imm,pm,ram,reg,sh,slk,stp"
msgstr "Text files with header: rtf,xml,xhtml,imm,pm,ram,reg,sh,slk,stp"

msgid ""
"This will attempt recovery of lost files from a damaged drive or "
"accidentally deleted using Extundelete."
msgstr "손상된 드라이브의 손실된 파일 또는 실수로 삭제한 파일들을 Extundelete를 이용하여 복구합니다."

msgid ""
"This will attempt recovery of lost files from a damaged drive or "
"accidentally deleted using PhotoRec."
msgstr "손상된 드라이브의 손실된 파일 또는 실수로 삭제한 파일들을 PhotoRec을 이용하여 복구합니다."

msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

msgid ""
"When connecting via ssh, the ssh key will be different than the "
"OpenMediaVault ssh key and need to be updated on the client system."
msgstr "SSH를 통해 연결하는 경우, 해당 SSH 키는 OpenMediaVault의 SSH 키와 다를 수 있으며, 클라이언트 시스템에 갱신해야 합니다."

msgid ""
"When logging in remotely, start clonezilla with:  <b>sudo clonezilla</b>"
msgstr "원격으로 로그인할 경우, clonezilla 시작: <b>sudo clonezilla</b>"

msgid "bmp"
msgstr "bmp"

msgid "bz2"
msgstr "bz2"

msgid "bzip2 compressed data"
msgstr "bzip2 compressed data"

msgid "doc"
msgstr "doc"

msgid "gz"
msgstr "gz"

msgid "gzip compressed data"
msgstr "gzip compressed data"

msgid "link"
msgstr "연결"

msgid "mkv"
msgstr "mkv"

msgid "mov"
msgstr "mov"

msgid "mov/mp4/3gp/3g2/jp2"
msgstr "mov/mp4/3gp/3g2/jp2"

msgid "mp3"
msgstr "mp3"

msgid "mpg"
msgstr "mpg"

msgid "pdf"
msgstr "pdf"

msgid "png"
msgstr "png"

msgid "raw"
msgstr "raw"

msgid "tif"
msgstr "tif"

msgid "tx?"
msgstr "tx?"

msgid "txt"
msgstr "txt"

msgid "zip"
msgstr "zip"

msgid "zip archive including OpenOffice and MSOffice 2007"
msgstr "zip archive including OpenOffice and MSOffice 2007"
